有沒人唔鐘意肌肉型既男仔

有時見到成身肌肉 練到鬼佬咁大隻
但個樣成個小朋友咁
覺得好核突

終於搵到同路人
我好鍾意啲唔高又瘦嘅四眼仔
最好就讀Engine

最好頭髮油淋淋 眼神悉悉縮縮 就最有味道

你一定係唔高又瘦
讀engine既死毒撚

最好係中上男神咁嘅身型

毒撚幻想有人鍾意post

毒撚唔鍾意有咩所謂, 啲女不知幾受童顏巨胸泡菜仔

你好得意？

最憎依種
溝晒d女

成班操到小拳石咁 風吹都跌啦
我身型正過佢地好多
利申160cm 104kg

做乜撚黑

又黎世界大戰

我同成班閨蜜都唔鍾意男仔咁大隻囉
靚仔大隻都有啲核突

勸各位瘦撚唔好開心住
女仔只係唔鍾意大隻到健美先生咁

閨蜜

最憎見到班大隻佬

個個操到好似個肉丸咁

利申：現任好鍾意摸我啲排骨

根本睇樣睇高度

向街見到班170以下既肌肉仔,都忍唔住會笑

成個post都係男人

真

你係滾動岩黎wo大佬

小拳石進化兩次先追到我既身型呀 有無搞清主次

所以話: 百貨應百客